各位駕駛人士小心天雨路滑，千萬唔好同時間在主要隧道發生交通意外

請大家小心

各位小心跣輪胎

大家請小心會有食油流出馬路

明天早上大家小心